[鐵定留守]MHXX將推出Switch版

3DS 都已經無玩MHXX....
佢依家走黎出....
快D 改番正常化啦....

咁撚on9既喂
呢鋪真係呃錢喎